有冇人去誠品買嘢

要一年買夠十次先有得續會
幫幫手

利申：會員85折

你會唔會考慮喺台灣嗰邊訂書

我平時喺博客來、金石堂買
通常等兩三日，直接送到屋企
計埋運費除返開係香港訂價7折左右
而且啲貨齊過香港門市

所以我都好少喺門市買書喇

外國書就book depository

點幫你?? 成日買書冇折照買

留名

最抵一定係呢間
服務又好